何志平單野好精彩

而家不停咁提出保釋，金額越開越高，計佢9成棄保潛逃，成單野真係好似老笠交贖金
不過話時話，條友真係好多油水，平時刮唔少，最終贖金會唔會過1億usd

唔知幾時先開始上庭

一把年紀 燒晒身家偷走返黎香港都有著數

你乜都唔講，你自己好危險，你講就你全家都好危險

所以咪俾人搾乾 ,而家已經成千萬美金，d錢你話打工揾番黎揾鬼信

up乜

今朝睇新聞話11月

美國佬捉佢都係想佢爆料o者，如果真係爆，老婆同個女都乃野

11月5日 入去嘆多半年啦

殺豬警猴

佢越提高保釋金就越唔會比佢走，白痴都知佢一定棄保著草啦。
繼續比黑鬼通下櫃啦，黨會記住佢既

出嚟仲唔安全啦，

你睇吓路公公...

比佢離開左佢即時偷渡返大陸匿埋印印腳啦
你有冇證據佢都唔會返去美國受審

11月
未審都已經坐左成年

可唔可以爆大鑊
換取美國政治庇護

可以 但你老婆同個女呢 ?

叫咗佢地去美國先，扮探訪

電台話11月

如果出唔到境⋯

咁就gg la
食死貓 為國家啦

國家英雄嘛
怕乜撚
行得正企得正

當你在海外遭遇.....

你當大碌撚傻架。